去健身室操大隻就以為有女果啲毒撚好可憐

柒頭就算個身操到洛奇，hugh jackman，張家輝咁
但一望落個樣到

最緊要有家底

黑底

以為d女真係中意大隻仔果下真係好撚天真嬌

利申，有操開

我自己都覺大隻仔好柒，唔覺啲女會鐘意

你靚仔高加大隻就算冇錢都會溝到女既
但矮柒大隻冇錢就

1米62

咁張家輝都唔算靚仔啦，普通身高
但操下個背個膊，個身型橫少少，著衫都好睇啲啦
一街排骨仔咁真係影衰香港